（wtf無添加）雞粉主要成份增味劑算唔算係味精

， 冇違反商品說明條例之下
其實都係可以自稱自己係無添加

瘋狂落增味劑 雞粉

要睇下佢增味劑個編號先計係咪味精

純雞提煉 係真定假

你只可以話自己係無添加味精，而落其他增味劑，基本上超巿買到的調味料大部分都係咁

中國人的湯水基本上就係味精水，因為肉類是帶有味噌，所以落左肉的湯係特別好味。

豉油也一樣，根本就是天然的味精水，所以不可以寫不含味精，會寫不添加味精

咁人工嘅增味劑同天然嘅味噌又會唔會有好大嘅分別

對身體

在化學結構上係一樣，對身體有無分別就無人有做過調查，所以答你唔到

但合成鹽和海鹽就有人做過調查，發現海鹽容易受環境所污染，合成鹽係安全過海鹽

味精係增味劑既一種
但增味劑唔代表味精

無錯

你喺超巿睇好多調味料都有增味劑
佢地全部都寫純天然 無添加味精
只不過係無用”味精”呢個substance